女人咁係咩意思？

行街個陣，發現d 女特登生到對奶咁大黎比我望，佢地對我有咩意思？

哥哥你好靚仔，我好想被你屌
陣間我哋前後腳入後巷埋牙
記住我哋個暗號
我話「唔好」即係「好」
我嗌「救命！」即係叫你「大力啲呀」